Child登有冇咁多青頭 熱門咁多甜故

成班要睇甜故打丁

細蚊仔多

要睇字真係好陰公

質素低冇計

收到wind 樓豬打j打到虛脫

收爺炒車狗

講中左

大家手足米爆

細蚊仔係比較多性幻想

豬sir